革命係從來唔需要道歉

唔洗屌我分化撚

佢地口講革命姐
現實係大家仲停留係社運level
時代革命？口號黎咋嘛
真係做咩

同意. 但要盡量爭取各方支持.

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

道左又點
Expect人地會講咩？ Forgive or not forgive?
前者一早就明白protest訴求 後者點講都唔會想理解

[緊急分析]法！不！責！眾！

圍稅局個次道歉有無衰

口號黎
而家要革命定五大訴求?
唔好亂定義

我認同
道乜撚野歉啫，乜野叫認為今次過左火，會改善
張席割到爛哂啦